[扮工動物園] 假如讓我冗下去之星期五

我會幾開心

TKO跳跳虎(放假)

虎虎
放假就訓晏D 啦~

去舉鐵

Me too
唔想頹 今晚去舉一舉

健身又健心

咁多位美男美女大家好

番8點 但9點3先番到

你真係無改錯名

無撚有錯

但係有人遲過我

無我份

糕糕早

糕糕你是最俊的，你知道嗎

從來沒我份 犧牲當做例行

早

港聞
男社工被指偷拍女同事裙底感被屈 CID拍門調查一刻跳樓亡
撰文： 潘安奇 魯嘉裕 發佈日期： 2017-06-01 19:23 最後更新日期： 2017-06-01 22:22
標籤：
自殺

今日（1日）下午4時45分，一名保安報案指大圍翠田街愉景花園有人墮樓，警方人員到場發現一名的男子倒臥路邊，由救護員送院證實死亡。據了解，墮樓男子為註冊社工，在黃大仙一間社區中心工作，近日被指偷拍一名女同事裙底，今日探員登門找受嫌人助查，他一度應門，並聲稱要返回

你也是

我遲過佢

我完全不知道喔

直覺早~~

我慣了傷心

舉完再黎一堂泰拳

今日大家回點解特別早上到黎

好簡單
因為香媽早開門~

繼續做冗員

通常有早無遲

大便方開之門？

邊度試？

無me份

勤力dad dad

開門嗰陣買緊早餐

今日天氣唔錯

有錢收~何樂而不為

未大~~晏啲先

行路成日仆多數都係耳水唔夠平衡

我通常都去人地個廁所
話曬5星級酒店
乾淨好多

我呢邊陰陰地

有無文康處

大家好

光門

同子女去？

西

無前幾日咁焗 今日收兩點半 收工行街先

張西早

拍拖？

企係我呢個位 大叫 我想放工10次

唉

結左婚 同未結婚
差咁遠既

有仔女難二人世界

灣象山邨東路發生的21歲女Sales貨Van內遭強姦案，重案組探員經深入調查後，昨晚於馬鞍山區拘捕一名姓羅(20歲)男子，他涉嫌強姦，現正被扣留調查。

案發於周三晚上，任職化妝品銷售員21歲女事主，個多月前在公司認識了任職運輸的一名男同事。據悉，男方相約女方於晚上一同吃晚飯，女方應邀赴約，晚飯後男方再提議另覓地方再聊天，然後駕公司客貨車載女方，駛往荃灣象山邨東路僻靜處停泊，2人在車上言談甚歡，期間有人竟頓起色心，將女事主帶到客貨車後座，進而向她施暴。

事後，女事主不甘受辱，即晚11時許報警求助，警員到案發現場，但疑涉案的男子已駕車離去，人車均失去蹤影，警方初步調查後將案件暫列作強姦，交由荃灣警區重案組接手調查，並翻查現場附近一帶「天

今日天陰陰, 無咩翻工既氣氛

飯王好

今日唔開

紅早

任何天氣都唔會有返工既氣氛

其實我想做全職廢人

你好有潛質

無copy哂

唔使返工又有糧岀就最好
FF

笑下啦
今日預計開幾次會？

舉幾下就4頁

富二代

我都覺得我好有潛質

專心啲

已經唔是第一次

想我都想好似中咗頭獎~~咁又唔駛做~

我同佢地講左今日我病, 唔好煩我
關左門唔好俾人打攪
依家一邊聽歌一邊連登

駛唔駛咁早起身去舉鐵

農曆七月咪岩翻工, 無咩野好做呀嘛

好似無翻過入黎啦個日

老闆
但你次次咁講完都消失左

誰輕輕叫喚我

今日應該唔會, 咳到聲都沙埋仲點開會

一陣帶埋御醫嚟幫你邊診脈邊開會

暫時天朗氣清

七月不直OT

魔靈

今朝食左兩粒藥, 依家頭暈暈咁

膠

個天色唔係好靚, 我估晏d會黑過亞嬌

你個名
真係好有意境
完全想像到畫面

射呀射~射他吧~

中咗都要返 買層樓已經無曬

秘書代你講野
飲多啲水啦老闆

有房高層

暫時

番左咁多年工都無唔ot

今日真係唔會開, 我決定左嫁啦

因為好多野做
手停口停呀

我覺得要互相照顧

好正

早晨餃

俾D 掙扎

話說岩岩番工
門口看更新黎
以為我係游客問我行呢到做咩

weekend 先嚟落雨

薯蓉B

幾千萬喎, 唔是幾百萬喎~
幾球嘢都買唔到個大少少嘅單位

點解尖東站條電梯朝朝都塞爆人

我男

想比人照顧

係屋企野餐啦

呢家出面無雲喎

照顧埋個男人呀麻

著到咁異國風情去返工

你可能口就咁樣講
現實你真係搵到男人
就會考慮車/樓
啲女仔見我有車都會好主勳約我

我唔理姐

太膚淺

病左呢啲叫

關心

有樓飯爸

可能係見你靚仔先主動約你

所以我無人約

好鬼衰 加埋果陣味

Hi 有路公

我個樣屎咁撚樣 咪玩啦

香港

早晨各位

Hong Kong

你要識小小車先
識小小車既女先至係

你番公過海架？ 10點半先番到

我8點係office hour 但番9點3

咁你下次唔好比人知有車

如果係就唔會個個女朋友都係飛我

松露有路公架

On9

你留精不留情啫

too long didnt 追

無曬啦

我細妹將呀哥當運輸工+專用司機

俾D 掙扎呀!!!

虎哥

佢地飛我架

我約過啦 你話：唔好喇你咁肥，早啲返去休息啦

先至係好
一般港女撚會識

掙扎完啦

喂~
咪老屈喎
嬲豬ga~

咩事飛你

餃!

我就算比人知 啲女連我架車係垃圾老爺錢七車都唔知 見到車就以為好野 超on9

薯蓉
原來你都係咁
佢都係咁同我講

[member] 你咁肥 早啲休息[/memb er]

咁有無比人屌

嘩我又回來了

糕糕估唔到你.....

要食得再肥膩d

舉完鐵個樣
吱隻老鼠仔出來

老實講

你邊忍到 你鐘意一個人 自己啲性格控制唔到架

痴線

等你派獎金

如果我飛人就話姐#

我都係細佬黎

食檸檬食到心淡
唔再主動約你喇

虎哥追呀

為何還未看開
司機怎可以說不載
搭客心不在 這份愛 未曾裝載
感激不講一句 也應該

女人會食檸檬架咩

遲咁多都無人屌

洗唔洗悉尼種？

你成日都假膠上身要人配合你既 真係好搞笑

唔追

松露約左人

未到我揀真的愛人
何曾同樣接你上下班

捐精

好好聽呢首

Gym room 應該好多

其實拍拖係展露自我

鐘意照顧人 同我呢啲鐘意被照

一拍就顯露

唉..原來我付錯感情

係
不過無咩人聽

迫過乜野

會唔會佢心中好過份

我自己打完自己笑左

又要我曬d腹肌出黎啦唉

做兵既主題曲

好多都差唔多原因 有啲唔記得

記得最記得最多個話唔夠成熟

會呀

快啦
Post 上ig

今晚去西貢兜風巧矛

呢個歌叫咩名

然後你檢舉

有車既兵

佢心目中會唔會係好反感

果然係聰閒豬

我點會檢舉
即刻比心心你

有車都做兵好撚慘

都無乜野啫~

Post呢度喇

再檢舉

搭客心不在於這份愛

你今日飲咗未呀

娘娘收埋好多車既兵
有排都未到你做大將軍

我覺得係好事

好慘

運輸兵

又假膠上身
你係咪成日現實中搞笑果隻人

我連兵都無得做

蘇花我未見過

一定唔會
快d post

妹妹

那有錢.jpg

between, 心繫大鼻窿

知識形女子

部老馬俾人hi花左左邊車頭

早兩日去搵經已睇車
經紀話； 都話左你會番轉頭
我即刻話 唔買嚕

上面首歌叫咩名

兵歌之王頭三位應該係
陳小春
陳柏宇
周柏豪

法記補油唔貴

六天 日本 為你準備

唔通上次@我既唔係著客 係你？

有米子

有無財路照住細既

鄭伊健 既 極速

識掃把算幾叻

識埋水平對向引擎

取消資格

唔啦，粗用腳車

原來薯蓉約果個係你

還我清白了

你做乜話人肥呀!!!

係

好好笑

失戀王
拍一半拖
smiley face

原廠整，叫對方賠係常識

仲未搞清邊個打邊個
上次組團 幾個人@我 撚狗咁撚化我

我無add佢
咪屈我，我真係嬲

車場，無cctv

完

求包養、$30000即可

[url]我又撚 我又撚[/url]

肉痛

豪氣dad

無咩感覺，係咁都俾人hi到奇怪d者

買部全新車既價夠我換幾部車

我心態係唔買一手車

早晨

唔同你買新車咁錫

早晨呀

唔明係呢隻歌咩

你@過

法拉利都車仔

其實我post左

女人識呢啲

車場 花左
無cam cover
告尻佢管理問題

交左管理費

我試過告都未告就管理處比錢整

和解左

路過推POST

我都想有法垃利

咁你@我now

圖呢？

Morning

Fb boy boy?

公司車場

唔玩咁大，一陣得罪高層咪出事

唔係喎認錯人

有個妹已經好辛苦

tg ok?

即刻dl

好呀

連放五日假今日返工大佬又無應我

朋友唱K必唱
同埋兩湯一麵

為何還未放開？

去邊玩

tg ed

一撚樣

入左迪迪尼住兩晚

check tg

5嘩！

而家係 5假

save底先

我今朝都做左一set abs workout先返工
喵

禾是新豬黎

做咩成日都吸引左d有車既人入黎想食識女？

點解一定要食女？
喵

真既野唔好拎黎講笑OK

貓貓
朝早係屋企做？

免年費ok?

人地都無話食女細聲啲

hehe

我似講笑？

打錯字sor

好明顯佢地target你

我說過要你快樂
讓我擔當失身的主角

幫我join 15 年physical可以出街格劍

咩事呀張西

華山格

今朝個topic 斷左

無, 咁岩聽緊依首歌姐

我只獨單一個過活

eat boy

why not both

轉左英文台嚕，relax啲

望向天邊多遼闊

下次要人搵你啦，比card 片me

眼淚留給天撫慰

係呀 有張yoga mat 就做得
喵

我都有，閒時做下掌上壓同腹部運動

做男人做到你咁撚無用 狗屎咁撚樣
係到單單打打
幾多歲呀你

冷靜d

我隻貓會係我做plank個陣搞我
最後會忍唔住捉住佢錫兩啖罰佢 阻住哂

想問星期六場馬買邊隻好

咁惡

冷靜啲 乜事

唔識馬

貓咪

別再做XX 做隻貓做隻狗不做XX

咁黎緊星期六祖雲達斯對皇馬波膽開乜？

唔同貓唔同性格嘛

出面好熱

焗到暈

我哩面陰天無太陽

好焗，要去買裙著

著緊

但係係長裙

是咪應該著d好涼既熱褲

食Lunch 啦

夏天為大地帶來美腿

我出門口返工啦

日本乾爽好多
一樣咁熱都冇咁辛苦，有時響條街焗到抖啖氣都抖唔到咁

記得帶遮隨時落

繼續放

各位車主點睇呢d阿叔

無帶

扮工post 多靚女?

我無車

消失咁耐, 是咪開會嚟?

係每天
喵

貓貓

唔好意思，我今日先入黎 ，各位多多指教

阻撚住曬

公司包飯 唔洗出去

呢啲係咪傳說中嘅自嘲

日本真係好正 凍嘅時候又唔會好凍
嘅時候又唔會好熱

主能夠主能夠

由個心甜返出黎

有咩食

包飯係咪姐係有人煮

自己抽自己係幾開心
利申 佢唔臭，我聞過

Coffee

無常識

係山頭野嶺停車場玩，唔影響到人都無人理，但市區玩就真係贛鳩鳩

最弱智係明知後面有人都繼續玩，老廢真係老廢

日日都係5送1湯
白飯任 裝
果啲

就來食到咀都歪

變態

有5送 好正

Coffee or tea

嘩，條街真係好熱、點解會咁架

我就黎落車啦，準備迎接今日第一次既室外空氣

可唔可以錫我
喵

食飯待遇又唔錯喎

邊張？

係
3日無見姐

我唔識錫人
喵

三日姐
一見面就

召喚虎哥
要里數嗎？

天雷勾動地火
一發不可收拾

cake 貴d

堅持堅持 幾多錢一茶匙
喵

越嚟越晏

shk !

首年免年費，但之後要簽夠15萬先可以waive 邊簽到咁多 如果供樓可以用信用卡就話姐

其實信用卡換里數再換機票好d, 定係直接換錢再自己買機票好？

話時話北巴 我有一個重要問題想請教你
方唔方便tg你

Yes ar

有咩唔方便 你咪直接whatsapp 我咪得

9個秋天

我覺得睇個人需要同睇你用咩卡，玩迎新優惠儲里數抵啲，或者開大新個張英航卡聽聞仲抵儲
我自己淨係用緊渣打個張直接儲里數，其他卡都無開

我無你電話號碼
Okay tg講 thank you

咁換完d 里數返黎，可唔可以唔換機票換超市現金劵？我佢日聽到d人話要預早勁多個月去換機票，又要d日子好差。

聖嬰

請係tg 交出你既電話

聽講要早好多換

咁d里數可唔可以送比人？

渣打個張應該唔得，佢係link左去Asia miles，每月我Asia miles自動有里數入左賬戶
至於換機票唔難呀 咁如果係換旺季機票唔理你買定換都要預早啲，同埋我諗有啲日子要加返幾百蚊去換

西京銀雪魚

咁麻煩，不過如果交水電煤保費個d可以儲里數都唔錯

我老豆上個月換左1月去日本，都8個月

早勁多換
不過

呢排開始番一個月既臨時小學tss

日日就係番工開電腦hea然後等收工

都唔明有咩好
有時好難食

個位做啲乜

無得岀去食 ？

Hello 一齊傾

Dayday都轉小小款
可能一星期重覆一兩次其中一兩樣

買左3個包做LUNCH
一邊食一邊做

本身個位主要係睇實學校server

然後解答下老師係電腦方面既問題,同埋佢地搞event果陣幫佢地影相

我本身係垃圾大學生yr1黎,所以唔識server野,然後又有個做耐左既tss係到,所以server野都唔洗我搞(要搞我都唔識 )

結果就係我每日坐係位到用電腦,等d miss黎問我野

麼牙

返去restart 部機就得

扮工動物園歡迎你

叉燒
燒雞翼

揀邊個好

我都係一邊食飯一邊做野 陪你

仲有衛蘭唱住歌陪我

自己食
食唔曬

又唔錯wo, 全家人申請

無300k 年薪

依兩樣都好好食
我好鐘意食

高登仔 / 連登仔 : 其實唔難

雞翼

每朝番到去

開哂全校機

然後就等到8點鐘d人開始上堂就去canteen食早餐

等到11點45分d人準備放lunch之前搶閘出去食

食完番黎坐到4點半就收工

F

見到個miss係到上高登

過去同佢say hi

捐枱底

叉燒

紅日西斜

約戰

話說我想換銀包
巴絲打們有乜好推介

霓虹折射

依首我非常鐘意, 細個已經成日loop

我求其咩都得

唔包老套其實LV D銀包幾好用幾抵用
用左10年都仲係好堅挺

不了,唔想連番一個月既工都要比人炒

唔鐘意LV啲紋
Btw Thanks

手續費好貴，千其唔好做，250usd

呢d先好做呀

I am back

如花正呀

吠~

吼～

周星馳個位

糕糕又嫌棄我地

ok you win!

買左叉燒

90度係咪放工走左？
如果LV另一隻壓紋款
或者BV?
你budget幾多

我又煮韓國辣麵
好撚辣

食過一次杯麵之後辣到胃痛

我食完都會

你仲食 小心身體

犯賤

香媽做咩職位既工？

幾好睇喎

$2000 左右

胃要好好保護 傷左手尾長

ceo

食埋今次
辣到眼水同鼻水

一定要有brand?

雞煲

係到

灣荃特快（放假）

No handmake 都ok

鬥緊靚
松露薯蓉香媽

吽~~

我投

已走

開完會？

搵唔返個website
平平地買Paul smith，有時佢英國website做特價好抵玩
其他款真係唔知你有咩要求
我諗Thom Browne可能比較襯你年紀，不過over budget

我得一個包
你幸福我3倍

$150k 呢家野

唔怪得尋日肉巴話你班人又約食飯

我罐中華呀～～

比人降左職

農心大陸產版

食少啲煙

真係？

食完個胃有D痛

好難 我依家都係得13k幾 連每日ot

飲杯奶中和吓得唔得

用緊黑色果個

今日唔開會

新出左黑格

買左銀包+ hand bag

東港城見

1個包唔夠頂肚呀

飲左杯涼茶

張西好波

OT有錢?

咁可憐啊

虎哥BBG

涼茶 會唔會對胃更唔好

周身名牌

一邊做野一邊聽依首, 真係一種享受

其實咩係BBG

中和下個口

咁多啲上黎

虎哥Bb豬

BB豬

我會係咁F5嫁啦

我今日全日淨係食一個包炸

就黎咁爛

豬 西 餃

豬肉都有靚

點解只食一個包

糧尾

仲有最靚嘅豬腩肉
如果今年我練唔到去著細碼，我creamymash倒轉寫

山西刀削麵～

請你食呀

黃飛紅花生

呢個人工加埋ot 1000 左右

好平, 因為產量多, 太多豬西

近排成日食佢個冷刀削麵

OT有錢. 嚮香港地真碩果僅存

Mashcreamy ?

食飯

hsamymaerc

一個月每日ot 2hr
每月比多1000

豬西餃

Hsamymaerc

姐係豬西切碎包餃？

我都係最日OT 2個鐘
一亳子OT錢都無

諗緊食包定食麵

咁但係你月薪幾多呀～

聰明豬 張開西望 櫻桃小餃子

動物園特產，豬歡喜

終於做到食下午茶
食kfc著容

點解要提人地傷心事

香豬西cream

張開西望

薯蓉

搵我咩事

食T都掛住薯蓉真是好痴心

韓國產農心好食好多

香媽準備要開post

何人召喚我

豬西 櫻桃小餃子

有

愛上左呢個名

香豬西ćrèäm

咁岩有得食姐
有人叫雞

無錢我唔得閒同你o

我想買部I pad

Air? Mini?

可以揀唔o咩

鐘意個名好啦, 唔好鐘意我

法蘭西

有錢
上限1千

Mini 都得

法文又點, 咪又係豬西

平時會帶番工

來自法國的豬西

其實抵玩，用好耐都無輕過機

法蘭豬西

金髮尤物

Ipad 2017啦
最抵玩

法國豬西都唔要

但我又有部notebook

MacBook 今日都有帶

Fujitsu 機

咁仲好 仲高質

日本野點都好過蘋

偶不要

你個名有趣
你個人都好有趣

我有小小鐘意左你

又hehe

x2

我呢部唔係日版

但買iPad做咩？
我grad左之後好少用

教授

iPad 睇下片
打下機
但iPhone 同 notebook
都做到

所以話買好耐都無買

著